759 老細死左

CEC國際控股（759）有限公司發公告表示，759阿信屋創辦人兼主席林偉駿昨日於在養和醫院逝世。

公司董事會將盡力按已故主席訂立的策略繼續經營集團之業務。將重組其架構，並適時刊發進一步公告。

公告未有透露其逝世原因。

【事出突然】759阿信屋老闆林偉駿逝世
【事出突然】759阿信屋老闆林偉駿逝世

CEC國際控股（759）有限公司發公告表示，759阿信屋創辦人兼主席林偉駿昨日於在養和醫院逝世。

公司董事會將盡力按已故主席訂立的策略繼續經營集團之業務。將重組其架構，並適時刊發進一步公告。公告未有透露其逝世原因。

《蘋果》記者今年6月1日下午曾於養和醫院內分泌及糖尿病中心碰見林偉駿，當時他身穿便服，站在接待處前等候。養和醫院網站資料顯示，該中心專為糖尿及內分泌疾病患者提供一站式治療及護理服務，駐場醫護包括糖尿病專科醫生，還有糖尿病專科護士和足病診療師等。

sent by HK News 香港新聞報紙:

rip